Lucid Air 集中討論Post (2)

現價$31

Lm

Lucid Air 集中討論Post (1)

lm

G持

Rumur咋，因住人地傾唔掂數

你估升到幾多？

已經降到成本 得$2

個code係咩？

琴晚高J左 跌就溝

google都唔識

就係睇唔明佢叫LCDX定CCIV

你睇返我嘅Spac post去學習下先？

好的

財巴有無研究drone

Cciv

財巴睇幾多琴晚高j左

30.9 高J咗

已高j,唔怕

Lucid啲車成個感覺同級數都屌打同行

32 小注高追左

14.88 strong hold

車都未出如何吊打?

33.3高j左少少，有d凍

40樓下無腦入就得

牛牛都見到依句

大家覺得市值應該高定低過nio

唔否認代表仲傾緊
有機會失敗或遲遲唔合WO
你地睇傾得成有幾大機會?

(諗緊入唔入)

少注落場觀察下

聽財巴講由15蚊不斷分注入
下星期一出merging 消息機會有似幾大？

唔識嘢唔睇膽
個外型成個小鵬p7咁

諗得黎都$40了

跌停

咩事？！

搞乜撚嘢啊

冇事喎，特價時段

即刻放左另一隻加左倉
本身均價18

真係嚇親

岩岩熔斷令我諗起今日有人post 過

31入佐

29.8 有貨

10蚊揸到依家，早知尋日最高位放

咁微訊女feel

微訊女加持

點降？想學

山頂 小凍

我都係34摸頂買入

上網睇到 自己分析下

即係點
人造利淡震倉？

做緊特價

16蚊止蝕

28蚊震走左仲入唔入好

希望快D公佈

有師兄講左
呢隻股一蚊同30蚊都係冇分別
因為係等合併

300@$20

唔理解

依家升到咁高可能係price in左出DA個價 所以我唔入了 但merge的話有機會上到$40-$50 但我睇人講星期5通常都pump高左 如果星期一冇消息會跌返少少先再睇

$52

PIPE 多15億，會用咩價去配？

yolo左

一開始無跟就無入過

財巴諗住幾時放？
第一次玩SPAC唔知幾時要走

財巴望幾多？

Push

60賣壓好勁...

都係等官宣後先賣d

驚上唔返車

今日6字頭收市

好撚癲 一隻救全家

雖然本細 但一隻頂到紅轉綠

早知$15果陣訓身
依家$60
救命

有500股都fat fat啦

成本$34
加唔加注好

多謝財巴無言感激利申平均價27.8
禮拜五沒有被震走的人有褔了!

我有訓身都唔夠財巴小汪既股數多

見牛牛大戶賺半球美金 星期四高位放 星期五85拆追番。唔知神分析定阿運。佢話其他輸得多至走一走溝貨。

多謝財巴無言感激
禮拜五沒有被震走的人有褔了

星期一80！

星期一$100走唔甩！

禮拜一70
禮拜二100
禮拜三60

如果真係睇好長線 係咪merge完先會再入翻好啲

嗰時問過財巴你
估唔到呢隻你咁少貨
lucid 咁多fans 實易炒上去

星期六瞓醒覺，嚇親，但回過神就好撚嬲，之後所有戶口股贏輸都唔理調倉，全孖全部換晒cciv
利申$18開始玩，先睇$150

又要問多次門巴目標價幾多

12b 變 15b 係-ve
nkla 都上到90 呢隻野都準備出車 +ve
twitter 氣氛高漲+ve

我估90+ at merge
ath 120+ 先開始跌
會唔會太樂觀

$55 已經係fair price

咁早走早著

唔撚係掛

基本劇本嚟
平時1-4跌星期五爆升 上個禮拜唔知做咩掉返轉

有800股，會hold到佢交車

有冇消息CCV同邊間公司傾緊？

有既話隻野一早$20 ,仲會俾你$12 買到咩

佢有車交嘅話問題未必太大
如果一年交到幾萬架，suv未來一兩年又賣得到，同埋市場認同佢真係高質過tesla, 咁佢market cap 去到400b 都未必唔可能

暴跌

On9 跌到咁

冇撚有錯，橫掂先20幾蚊本

有冇巴打可以解釋下點解盤後大跌

睇返財巴個 Spac cycle 圖

宜家40幾

有冇圖睇睇？DA日先急瀉

估值$55 係 $10:12B deal
而家係$10:15B 計番即係$44

係咪應該要撈底

長揸股之一，有低就撈返哂佢

$15撈

最多咪跌落24-27 34已經好底除非大市爆炸

聽門巴講都係50頂 凸出黎都係泡 （但以當時仲係牛市睇所以我覺得應該要打個折扣）